拜年有咩慘過有藍絲親戚？

係有警察親戚呀！個親戚仲要親親地
應該點做？

唔好拜

林鄭

鬥屌，俾老母紅牌趕離場
前題係你老竇老母唔係深藍

可唔可以出街，收少兩封利是
又或者照收利是，然後去撐黃店

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

開鳩佢年啦，反正花車煙花都無得腸

團年飯同時間見成家族都係藍屍

唔夠串唔想扮藍就避年吧啦

黑警親戚咪去, 一陣講野唔岩聽就鳩拉你

比狗糧佢食囉狗好簡單有得食就乜都得

上香個隻拜呢

送禮記得上面寫黑警死全家

「表哥 新年快樂喎 乜你仲未死全家咩?」

應該係佢問點算，而唔係你

拜年黎講
藍絲文靜親戚好過黃絲八掛親戚

唔拜 去旅行就唔洗拜

西佢面
佢行埋嚟就舉起雙手大叫我無襲驚
唔好殺我

上去同佢開年

有先好玩

拜山先見囉

可以盡量避談，關鍵係逗佢地份利是用黎幫襯黃店

仲拜年？有咩留返拜山先講啦

大義xx